又話face id勁左既..

成日都唔認得我 要我入密碼
都用左5日 擺台面用仲係解唔到鎖要拎起
siri姐姐又成日hea鳩我 部電話係咪唔鍾意我

你個mon 貼貼得唔好

我裸跑緊喔

你樣衰部機認唔落

係咪落左妝呀?

ifan:用家問題

咁得意？
我部X二手返黎，
認左一次就無試過認唔到🤔
我帶住眼鏡都認到（ 當然我set嘅時候無帶）

咁撚大穫

我是男

一打橫部機，幾靚仔都認唔到
.呢個bug好on鳩。。。

你個樣都唔似人

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

部X當年練咗一星期 沖緊涼都開到

戴眼鏡認到啊
只係間唔中失憶咁 face id都唔比用
直接要我入密碼..

法國豬頭都認到 點解我認唔到

刷牙成口泡
咬住支牙刷都開到

點解你部咁叻仔

[月經] iOS集中討論區 (109) iOS 13.1 + iPad OS

練咗兩個星期就得

係咪帶左口罩遮左面

就算戴口罩，冇遮鼻窿都認到

曬翻黑先

如果新機勸你快啲去apple 換機

比返部機人啦

會唔會係你既樣衰左

應該唔係bug黎
我覺得係唔知點解apple set到咁
因為ipad pro都係face id，但佢4個方向都解到鎖

應該係你冇用機其間個mom着過幾次，次次都解唔到（因為你冇望個mom), 所以先要密碼

咁佢又唔係成日唔得喔
會肯咁樣換機

有冇可能係靚仔左

我都覺得係

係啊 有時會禁一下著mon睇訊息
之後睇完係垃圾訊息就冇理 冇拎起解鎖
會因為咁樣

iphone咁樣set,真係好on鳩
打機睇戲要開機，成日要側頭or拎起機。。。

面盲

古天樂太黑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

俾返部機人啦

成日要拎起真係唔太方便

唔會黑到認唔到掛

係喇屌你唔係電話都買唔起啊

跟你咁講，咁呢就係你間唔時要打密碼既原因

1.着mom
2.sencer被一啲似人樣/人樣觸發，嘗試解鎖，但解鎖失敗
3.重複2幾次
4.要求密碼

利伸：平時部機放係電話座，有msg會着mom，但好多我冇望過去，之後就會出現你個 case

咁其實係咪應該關左呢兩個比較好

same

可能係部機都唔鍾意你

有時你開個mon太耐下次開就一定要密碼
總之佢間唔時就一定要你打一次密碼
安全措施嚟
你唸下畀狗搭咗嘅話
佢用你塊面夾硬開幾次就開唔到

會唔會係你樣衰到手機都認你唔到

咁點算

何以戰？ (長文)

換過部新啦

都有好有唔好既 但有時一晚都要入幾次密碼

咁改變唔到架喔

新機來喔 先用左5日

入電話post都有臭閪貼腳做乜春

之前買左iPhoneX
一開始用face id 又係認唔到我
結果有排無用 更新左幾次
現家又用到
所以慢慢等啦

唔好輸比佢 你貼返兩張

拉

more

咁正 肯定巴打黎

希望真係會慢慢叻仔返

我個部都係新 face id秒開 樓豬你試下再set多次睇下點

老實講，好撚快，7仔轉pro仔

好 轉頭再重新set

互射ok

gay不了

如果係絲既話都可以考慮下既

一日比一日柒

俾番部電話人啦

唔好關

係咪太近？

乖啦 俾番部電話人啦